是日靚早！！！車仔車仔西翼！

點解咁多野食

隻雞翼咪痴哂紙巾

餓

不會

肥到

我都餓

本身係肥仔

上黎share一隻雞翼尖俾你！